iPhone 9（iPhone SE 2020）確定 4 月 15 日上架！京東預售頁曝光

早前，已有外國傳媒報道指，Apple 將於 4 月份內正式推出睽違 4 年的細屏機王 iPhone SE 的後繼機款，並或會命名 iPhone 9，以填補 iPhone 8 與 iPhone X 之間的「空缺」；亦有說 Apple 可能會沿用初代機 iPhone SE 之 名，僅於後面加上「2020」以茲識別。不過，相比型號名稱，用戶更會想知何時能入手。

Apple week 16 有新品上架
iPhone 9 即將到來
售價 US399 起

據著名爆料人 Jon Prosser 日前在其 twitter 的推文透露，Apple 將於 2020 年的 week 16 為用戶帶來新款手機，據悉這款新手機正是果粉期待已久的 iPhone SE 後繼機。雖然一直的有消息說 iPhone SE 後繼機會命名為 iPhone 9，惟近日卻指 Apple 或會為此機冠上 iPhone SE 2020 之名。

確定 4 月 15 日上架！

未來14 日是關鍵

出左

unless i am wrong too

出撚埋右

SE撚不願面對

This is iPhone 狗（se2)

冇9plus

plus 仲大過11 同xr, 平價版點會出

訂緊了

香港都係？邊到買

lm

奶共蘋果 收皮啦

訂左

想要大mon +touch id

中咗

Apple分析師指 iPhone SE 2020會否如期推出，未來14日是關鍵

Apple 網頁，快

分析師

8plus 都$4900
加多$1000 有新2代CPU+多ram+相機upgarde

會出 不過下年先出 未準備好

所以iphone 既舊款新貨都係撚狗多

出番細size 就即換
最好4 牛餐肉 size 但應該無可能

幾點

似乎未必有， apple 官網 mon貼, 機殼 , 8仔出貨日期各地一致(8 plus 今日訂，聽日就送到)。
種種證據都顯示無 plus

都話下年先出 都未開始量產

又撚狗

5月都未必上到手

好想睇 Apple 收 OnePlus 皮

200刀手...

每日一撚（1/1）

賣咁平
係咪資料完全送中？

背後得一個鏡頭，邊忽似新機？

se 不嬲都係咁平

唔買過主

咁撚惡做乜
踩親你條尾？

東京有得買

其實如果真係聽日， 無理由今日都咁靜， 又被撚了

有無照肺功能

有吹風功能

屌你

on9
京東個d係商家佬自己鳩擺上去

屌咩

確定左

其實有iPhone 11 平價iPhone
重要iPhone 9來做咩（有指紋？）

似6 多過似se
應該係iphone6 後繼機嚟先啱

Apple奶共
大家唔好買！

至少我肯定你俾的錢會俾奶共基佬送去中國

流浮山刀手到先定se 2出先

流浮山刀手揸住SE2出嚟

今年嘅最後？

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

下? 想問下幾時ONEPLUS 需要比APPLE 收皮?

食屎吧，這些專家

最撚衰oneplus係支那公司
否則會係Google親生仔之後嘅second choice

咁都上熱門

冇9 plus 可以唔洗買

15 號 快！

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

拉

又撚

好, 置左頂

綜合各項已知傳聞，iPhone 9（iPhone SE 2020 ）將採用 iPhone 8 外形

屌

拉

如果 iPhone X 換iPhone 9會唔會好不智？

iphone9 好啲定xsmax 好啲

幾時到

A10 vs A13
face vs touch id

有人講過點解11叫11唔係xr2
或者其他名 係因為apple無當過11係平價版
所以我一直覺得se2今年應該係真
Se2先係真係平價版iPhone

明白

iPhone X 到而家仲係好順暢
除左打機發熱勁左D 無必要唔洗換
除非你鍾意touch I’d

未來十四天是關鍵

打算iPhone 11 換 新SE
呢排日日戴口罩 個face id同廢咗無分別

我之前入過水 但face id用唔到加上得64g 所以唸住換

價錢 = 9UP

上次夠話八點有啦，幾多巴打好似倒數咁mon住個官網。

都撚左幾年，聽日又冇的話你叫班SE撚情何以堪

iPhone 7/SE2好啲

7 咪出過

我用緊7

A13 vs A11，同鏡頭都會大勝，但身邊人會以為你iPhone 6用足六年

掉左佢啦

自己用手機理人點睇做咩
梗係好用行先啦

粒u 同價錢係抵既

否則11 門檻已經要6000

陣間比A11你

依家好順喎 X
錢多就另計

可能等多一陣等佢九月睇吓佢出咩

官網一日未出都唔信

10 二手都賣到2-3000其實

講撚到口臭

用緊6，等緊換SE2
我要touch id呀

我部x都壞壞地
諗緊同一個問題

有咩壞

我仲好順

屌 唔知比人撚咗幾耐 聽日起官網見到先算

其實係咪美國時間15號到時再撚多鑊

所以香港可能要16號

如果真係咁嘅樣好無驚喜

要搶 好快無貨

我部X晨早俾左細佬用自己用返6s
打機仲順
X成日發熱彈app

佢出咗我唔急買 最煩係ezone每兩個星期就話下個月出

流浮山埃瘋

係真就好
想買細機

iPhone 幾年前已經開始無驚喜啦

又係

哦

聽晚就知架啦
差唔多次次update store都係香港時間夜晚8-9點到

簡稱 ISE-20

旗艦機都係唔會有咩驚喜

如果touch id +雙卡+rfid 就好了

未來兩星期是抗疫關鍵時刻

除左睇龍珠之外
睇iphone 9 新聞都可以抗疫

等左三年終於等到啦

Btw,幾時有得ireserve?

又撚

排定隊差唔多

瘋狂F5

冇左ireserve 好多年啦...........
而家都係直接買同pick up (會比你排最快個日子)
唔係以前果種SMS 收CODE入去搶入場即日拎機果D

想問同iphone 8有咩分別, 除左粒CPU?

變返午餐肉？

有實體home button先係重點

連登可以屌人食元氣 食金拱門
但唔可以屌人用apple

諗住今晚去廣東道排，聽朝第一時間入手

好多iPhone user屌人食元氣

跟住食元氣嗰啲人就屌返人用iphone

有無咁好死改design

有無dual card

唔洗啦。聽朝頭班車去就OK

有esim

呢張圖唔係話流傳左幾年咩

呵爆欠

我就係壞咗face id 同爆哂memory

我face id壞左之後相機耐唔耐都會黑屏

等睇流浮山老解拎住部se2出黎

Fake news

排緊隊！

訂咗黑色256

好似純粹為左update粒U咁鏡頭又冇變

有無人部x係壞到密碼都入唔到 明明入岩都話入錯
reset過部機再set過密碼 都仲話我打錯
明明就入得岩

我都係喎

iphone 4>6>8
開頭都叫有啲app玩下
而家得連登/IG/ whatsapp
換電就算除咗粒電仲未比人強制減速

如果係午餐肉就好
好中意iphone 4個樣

條撚準備

出咗

冇9了

你條link錯咗

又14日?

美國仲未到15號

Iphone8 今天訂購，送達於：
21/04/2020 - 23/04/2020

粒U可以代表好多野

粒U = 速度, 慳電, 更新ios, 無咁熱

鍾意細機一定換

#此信息由 IPhone 11 Pro Max發出.

iPhone 8 Plus
下午 5:00 時前訂購，送達於：
明天 – 免費

我部ip6可以退役未

柒到

點解仲買
出左先再買8 唔係仲平咩

8會落架

真係似聽日出

貨尾減800 都要3000

應該用來完全更新iphone8個spec, 已片請定信用卡

毫無討論價值

流浮山刀手到先定iPhone 9出先？

上次大埔搶Uber車單嘢流浮出山刀手咪出現咗囉

Google都奶共

我屌

出了！！！！！

真係入到

點解我入唔到喎

訂左啦

準備按埋層樓大手買入

用緊se回覆

想問點解唔買8 Plus

我估錢係一個問題

想知會唔會有其他原因

佢一日唔確確實實有件實物係到我都唔會信

2,716mAh vs 2050mAh

後邊d色好柒

平成咁？

仲有今晚

刀手又撚狗

9點出

到時去其實經銷商咪得 會減價

9點喇

10點出

好耐冇見過有人用恥笑三寶

出咗!

3k舊機

我寧願5k買11

你老母就出左啦

11點出

用不推文回覆

仲有13 個鐘就過15/4

正路消息指12點出!

唔係計美國時間咩

世上沒有2020年

咁撚細 睇到盲wor ching

UI apple 自己死掂佢 好渣手緊要d

冇發佈會就出咁撚ON9?

起碼20鏡頭啦，話晒都去到2020年

2020年仲有人會信會出 咁大件事點會無發佈會直出

呢排支那病毒肆虐, 用返touch id好過用face id...

撚左幾多年 比你撚埋呢兩日

過埋都無就放棄

Macbook Pro同iPad Pro咪一樣無

係真唔係吖仲出左街添頂

突發出有咗一兩年

終於15號，我等左幾年喇

聽日就16號

終於。。。

15號

iPhone SE 2020 係咪2021 先出

又撚。15啦

12點出

1點出

2點中出

3點出計翻時間 美國岩岩朝早

ipad pro 2020呢？

一向都覺得呢度係藍絲討論區

咪係，有幾大件事？
WWDC 都網上

google 奶唔奶共? 咁用3310定信鴿?

信鴿奶共

假比喻

美心集團係支持黑警打壓示威者放棄年青人
vs
APPLE 只係生意夥伴捐錢比疫症, 幾時有叫中共港共打柒我地

2021年4月15出

好耐冇打手機game
大部分垃圾game/太細mon
坐車睇下新聞/書學下野 夜晚再打機

就近期黎講

奶共果捐物資捐錢都加碼，對中國，比任何國家都多
清華大學教授
中國政協
總統開聲都唔肯撤廠，同中國成命運共同體

Ps 回應返主題， 未來14 日係關鍵

即係apple 有無支持黑警打壓示威者放棄年青人?

一個為錢, 一個人都唔似人, 點會咁比
apple 為錢都唔會叫黑警打柒示威者la

黑警背後咪又係中共， 大家同一個老細

所以apple 有叫中共打壓香港?

source ?

年年都出SE 都唔撚Special既

你哋想討論apple奶唔奶共嘅話不如開個新po
我一直關注緊iphone9嘅消息，唔好阻住我plz

係...等到我好焦急

有咩新功能值得開發佈會

官方發布會係咪會講到明幾點開始？

嚟緊呢14日係幾點開始嘅關鍵

版主收風：今晚堅有 iPhone！會是 iPhone 9 定 iPhone SE 2？

仲有8個鐘

準備bin c

下年4月15日，仲有一年

今鋪有份笑嗰啲都要切丁

D色揀唔落手wo
紅色 黃色呢

藍色應該多人揀

唔多信出藍色 apple都未出過 藍色機

學iphone 11咁多色就差唔多

唔需要你信

未來十年係關鍵

iphone 5c

which iPhone

清坐咗幾耐

xr同5c 咪出過藍色lo

知錯了

版主從多個途徑 (包括大舖及網絡商等) 的線人收到風聲，表示 Apple 堅有搞作，十有八九會是新 iPhone，不過未知會是 iPhone 9 還是 iPhone SE，總之出 iPhone 的可能性無 100% 都有 95%，畢竟驚動到大舖網絡商，相信都不會是「泥料」來。

連登無人做豐宅,百老匯,3,CSL,果D咩? 一個人出黎爆料既都無

如果今晚冇 依篇野就好笑

睇黎今晚黎料

留定名

i流浮山 9

距離16號仲有6個鐘

準備好binc

美國時間

好緊張

2021/04/15呀

都笑左幾年， 有乜所謂

有機會出，一定跟美國時間00:00分出？
會唔會美國時間某個時間

真係幾好笑

infinity phone簡稱iPhone
無限期等既電話

真係吹漲，n年前既科技都可以用黎煲新聞

又話出 出左邊撚度？？

出左去邊撚到？

流浮山

就係冇

iPhone SE 即將推出。
香港時間 4 月 17 日晚上 8 時起接受預訂。

出左啦

出咗啦傻閪仲喺到柒串

你好柒